香港人真係好鍾意鑽牛角尖

香港人拍嘅片一定係戇鳩
拍條輕鬆片你地都要好執著懶清高
點都要好有深度好食腦嘅先係高質
笑波子大J 嗰班人拍片唔好睇
明明唔睇唔理就冇問題
又要時時刻刻拎出嚟講
講完又要嬲

譚仔爭鮮呢啲擺明係廉價餐廳
比啲想食唔同野又冇咩錢嘅人食
冇人諗過要有質素
你地又要話人食開屎
人地食咩都要管
管完又要嬲

無論做啲咩
大部分香港人都唔會認同返自己人
咩都要踩 踩完又唔比建議
好啦 啲人自信心都比你地踩低晒
當冇人敢嘗試嘅時候
你地又要話香港冇人才

放鬆啲啦香港人
唔好將門檻拉到咁高
學下欣賞人地嘅另一方面
有唔鍾意嘅就比下意見
唔好一嚟就屌人老母話人垃圾

有時真係抵香港人開心唔起

負評又唔出聲嘅
我就係講緊你地

淨講食 雖然唔係同一班人講 但平既又屌垃圾 高質既又話貴 食唔飽 屌你老母免費好未

中國人係鍾意互鬥